核彈都唔割

但係左膠就割我睇唔透呀

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

只有前線/後勤之分
再無和勇對立

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非